其實都唔明你班淡友唱淡Gme做乜9

本身入得就預左drop to zero㗎啦
賺蝕關你撚事咩
一早講左拎閒錢岀黎only
又話咩機構已經平倉
又話咩32857無可能上到
上到500好放
So what??我舊錢本身預左無嘅
淨係拎黎支持場運動啫
上到30000係bonus
買六合彩中嘅機會又低又無意思
你又去買?
都係嗰句
淡友唔洗再花咁多精神時間唱淡喇
除左on9 all st 做t班垃圾之外
無人會理你